新年 台中台南旅行

有無人新年會去台中台南旅行？
我租左架車自已一個去 因為臨時間朋友放飛機
一個人諗唔到點玩 or睇下有無人join我

幫你推下
最緊要你自己PLAN一些野
盡量去感受一下